id,annotations
1,"[{'start': 0, 'end': 27, 'label': 'ORG', 'text': 'Stanford Plumbing & Heating'}, {'start': 28, 'end': 31, 'label': 'CARDINAL', 'text': '123'}, {'start': 32, 'end': 39, 'label': 'PERSON', 'text': 'Madison'}, {'start': 47, 'end': 54, 'label': 'GPE', 'text': 'Seattle'}, {'start': 56, 'end': 58, 'label': 'GPE', 'text': 'WA'}, {'start': 60, 'end': 65, 'label': 'CARDINAL', 'text': '78290'}, {'start': 106, 'end': 116, 'label': 'PERSON', 'text': 'Allen Sith'}, {'start': 118, 'end': 120, 'label': 'CARDINAL', 'text': '27'}, {'start': 129, 'end': 136, 'label': 'GPE', 'text': 'Seattle'}, {'start': 155, 'end': 164, 'label': 'DATE', 'text': '9002-1898'}, {'start': 166, 'end': 182, 'label': 'PERSON', 'text': 'Insaegnewletehen'}, {'start': 292, 'end': 328, 'label': 'TIME', 'text': '20 ayy PayPal feb Getanorplumbing cm'}, {'start': 369, 'end': 377, 'label': 'MONEY', 'text': '2,808.90'}]"
2,"[{'start': 9, 'end': 36, 'label': 'ORG', 'text': 'Stanford Plumbing & Heating'}, {'start': 60, 'end': 63, 'label': 'DATE', 'text': '12s'}, {'start': 82, 'end': 83, 'label': 'CARDINAL', 'text': '0'}, {'start': 128, 'end': 132, 'label': 'DATE', 'text': '2018'}, {'start': 142, 'end': 146, 'label': 'DATE', 'text': '2018'}, {'start': 148, 'end': 159, 'label': 'PERSON', 'text': 'Allen Smith'}, {'start': 236, 'end': 239, 'label': 'CARDINAL', 'text': 'suc'}, {'start': 247, 'end': 260, 'label': 'CARDINAL', 'text': 'about ness 73'}, {'start': 268, 'end': 280, 'label': 'ORG', 'text': 'net plow ana'}, {'start': 286, 'end': 288, 'label': 'CARDINAL', 'text': '54'}, {'start': 289, 'end': 295, 'label': 'PERSON', 'text': '¢~ ens'}, {'start': 316, 'end': 318, 'label': 'CARDINAL', 'text': '28'}, {'start': 325, 'end': 326, 'label': 'CARDINAL', 'text': '1'}, {'start': 341, 'end': 344, 'label': 'CARDINAL', 'text': '139'}, {'start': 345, 'end': 349, 'label': 'NORP', 'text': 'Nese'}, {'start': 372, 'end': 373, 'label': 'CARDINAL', 'text': '1'}, {'start': 384, 'end': 391, 'label': 'CARDINAL', 'text': '222 088'}, {'start': 404, 'end': 417, 'label': 'DATE', 'text': 'Greenscar 3th'}, {'start': 426, 'end': 427, 'label': 'CARDINAL', 'text': '1'}, {'start': 495, 'end': 503, 'label': 'MONEY', 'text': '2,688.00'}, {'start': 505, 'end': 510, 'label': 'PRODUCT', 'text': 'Notes'}, {'start': 524, 'end': 531, 'label': 'DATE', 'text': '20 days'}, {'start': 565, 'end': 570, 'label': 'PERSON', 'text': 'Inark'}]"
